有冇人相信「送中條例」最終通過唔到?

唔係因為勇武派救港依D食💩 幻想

恢復二讀後, 北京再睇市民反應, 決定唔用武力解決。
而係建制派分好角色之後, 有人做英雄, 有人做罪人, 而唔夠票通過。

G20 前會解決依個條例問題。